今次地鐵仔做到野

？

fact check 左未

不要再講了
大家香港人
在心中
加油

特西

曼聯

政府想要你走啊 有咩做唔出？🤭

做左d 咩

支持特西

又關撚左閘

特西犧牲小我